其實有留意警犬ＦＡＣＥＢＯＯＫ，都知警犬好撚中意用炒車呢個ＴＥＲＭ

所以今日大家睇到咁多咩炒車咩炒車， 應該知咩事啦？
咪就係班友幫緊警犬洗白消毒囉